其實咁樣計上去，馬會先係真正元凶

拎哂班阿叔既血汗錢

拎埋條命

賭仔

其實咁樣計上去 莫雷拉老母先係真正元凶

事頭婆都係，冇佢就冇馬會

馬先係元兇

隻估惑同喜悦繽紛

咁計法分分鐘關佔中事

屌一日最衰都係呀爺
話埋啲咩馬照跑舞照跳
出事㗎嘛